[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (322)

冇人開?

反cup子

搶左又唔開

皇so

反杯子去左邊

掛住叫反CUP

皇蘇cup佢

用緊手機唔識開 誤中

btw 樓豬快

關你撚事 下次果100比我

皇so 根本就垃圾隊黎
上一次買佢
90幾分鐘俾人隊一球
發左誓一定買佢對家

蝗SO

反cup子1001注定wong so會反cup

輸撚死

廢事開錯

快d俾多2⃣️球

收到

皇so 收左錢唔贏得咁撚樣

中過伏

今日小試重心

皇so 2:1完

反啊

皇so 大船正在入水 各船員準備跳船

皇so半場追和 ok?

請立即反cup

G持

嗰個位背住龍都要踢落去，送12m送到咁

黑名單心水仲未輸過 皇蘇一定贏

理得你反cup又好，0:3又好，最緊要開大波好嗎

十卜

我諗我呢一年嗌追和反cup仲多過嗌屌你老母

完場咪屌

黑名單

識買一定買皇蘇

Between啱啱買完皇so下一隊入 包爾就入咗

贏咗派me

不了 完場追和反cup 2:1

metoo

屌 快入啦

上半先返和 下半反cup ok?

唔cup都有手足派

10場有9場要反cup 買馬又次次慢閘

仲有冇心水黑單

大波已死，呢場同俄超一樣一球到尾

皇so 求你贏 最後10蚊買咗你架 你贏到 1年唔打丁 否則輸足10年

部能害你 尾場

跳船
畢包ng 重插

求下皇蘇追和

個場2:2 我記得

好在小注左

1:1

都係果句 要贏不難
皇蘇fg已中

包包頂佢老味
入多球更好

開心左一秒，fk u

半場追和開個半大先啦

屌你老母

包包頂住

仲未block

個個post都有人未block條友

agger

手足跳船呀

屌

仲有人未BLOCK隻假分狗

我呢啲新嚟報到無人會派我

其實我有無開錯 我第一次開POST

屌你老母假分狗

如果爆角 冇大波冇cup 我屌哂wrongso 屎fuck

應該冇

係咁架啦 當年都係派左人先有人理我

無

些路迪大炒格流

兩邊多foul到

皇蘇追和定驚先 好不

真的

皇蘇cup唔到 落地獄

最慘想派都無得派

留多d言咪得

即場細

半6全6求集氣！！！

快反cup屌

要然左波先

同路

補耐啲plz

角細被逼害

個18號我真係屌你老母臭閪 扭扭扭 扭你老母塊閪啦

認同

齊陣？

追完和 和到完場ok

包包作客咁都贏唔到

cup唔到祝斷腳

一早block撚咗

再quote就輸一世

條撚屌究竟平時係咪存在感好低

屌你老母小學雞咁

全部老母日日比人屌

如果爆角 冇大波冇cup wrongso 全隊比狗屌！

豬哂,有冇手足可以派

老豆都比人屌

大波被迫害，又一球到尾正假波

9.5b 10.5s

我重申一次呢一場會係雙數結果

已block 最憎假分狗博存在感

Cup到 我拎錢出黎唔賭啦

ching ho ball

豬哂

紅字特別勁

有直播所以客主

好多賭撚都講呢句

睇得咁準

呢幾日買邊隊都輸波 半格都退唔到

我有買飛燕諾,祝大家好運

反cup到派反cup子100

大波角細 反cup

咁想賭就成全你

算啦
豬撚到無感覺

支持 我呢？

人地作客咁耐冇贏過

大家正評，羸大錢

戒左一個月 第一場皇so就豬

意假入波未

長贏長派

刷角緊要啲

2:0 3:0

幫吓大船手足啦

其實我得番60想搵人接濟

皇蘇我屌你

識賭

皇so 唔似會輸 等反cup

下一場些仔半大

9成包包出到黎又入 70分鐘追一球完場

多謝手足

等等你旺就贏

等反cup 對皇so有信心

岩

賭馬豬3場

波又豬咗幾日

hi

係 係對自己有信心

無入球呢咁？

唔會嘅

搏洛尼亞守住得㗎啦

買少少無入球先

飛燕

得返60仲買

不如買0:1波膽

無入球同0:1波強有咩分別

請大家正評，羸大錢

柒咗

11.5s try try

46分鐘追和 48分鐘反cup

中波蛋型棍啲

意假刷角器正式啟動

😏2世1-0

大波浪
夜d再屌波

腦魔老母手足在嗎？

都未完場

?

入第二球再腰斬 買無入球會輸錢 買波膽有錢退

意假快撚啲刷角屌你老母

買左客

皇蘇反杯有d難

些仔角大

食左幾隻角..

些仔

你都唔係

意假半場我要7隻角

下半場出皇馬

皇so和唔到會瘋狂刷角

2比1 一定得

唔好

感覺到ching反手

反杯啊啊啊

呀蘇一定得

意假開大啦...

贏波個d 巴打派我plz

唔得都要得

一定得

些路迪是咪大船

坐和望贏

3:1

海灣者9.5大
大拿模
達拉斯
地震
大分三神
情感bee
橫濱FC
皇so
凱沙
妞堡大波

希望有9.5b入

買主呀拿

個海無水，不怕

入波未

意甲

施禾利

皇蘇開到上盤派我200

我派

LM

你派返我四百

角細黨 頂呀！

Cashed都會豬幾日先

48分鐘啦劇本反杯去左邊

0:2

角又冇 波又冇

11.5s

意甲主隊入未

fake 仲係1-0

意假開大未呀仆街

施禾利追和好無

皇so快撚啲cup

皇蘇追和醒醒神先啦屌

兩隊都好撚廢

入多2球呀西甲2隊西波

些路迪仲未入

半6全7 求你了

中左抽3個派100

燈親各位大佬

lm

我

Lm

你今晚幾點去ifc 一齊？

ME

點解我唔買凱沙買皇so

0:2 goall

0：2

jump

Lm 過三關

2：0

Ok

0:2 垃圾皇蘇 收撚左錢咁

on9

針了

大波未，差一球，包包繼續入拉

下盤連輸一半既機會都無

Jump

勁撚到 我個60無入球抵輸 好波手足

皇蘇..你都係落地獄

IFC 見

跳船成功

上盤啊？

反cup 3:2

手足出水 成班唔跟

黑單 何苦呢

屌你皇so

係 打錯

意甲入未on99

垃圾皇蘇

皇蘇比狗屌啦

你要改名了 (賤種皇蘇)

皇so讓畢包好撚野，中伏

你好波 10》32再推

包包作客咁撚廢都贏唔到打乜撚歐洲賽

輸光了 垃圾皇蘇 垃圾些半大

不了 我驚驚

d劇本錯撚晒

我買左大波

goallllll

好彩冇屌盤

1-1

仲有34分鐘追和反杯

辛尼特
皇so
有冇大佬比呢兩場搞低左

垃圾些入未？

皇蘇大波已死

放棄了

我莫b有提過你地

西甲上盤開得出第一個lm派500
絕不走數

Yes

兩日輸1500

輸撚左2000 ,有冇手足派

意甲下半場NBA啦屌你老母

西界上盤開得出 我都派500

嘔血

皇so追和比我輸半算 人地近十場作客入得四粒都可以比人炒

甲

支持

仙界都照留

0390
投注類別 下一隊入球
細節
星期日 13 皇家蘇斯達(主) 對 畢爾包(客)
主(第三球)@1.85 $10
金額 $10.00

我估皇so唔會一球不入掛

除非假波

1

又贏10蚊

開到3-2我去馬會扮馬行十個圈

開大波唔屌你皇蘇

馬會？

無入球

我扮狗叫

好

海登海默盤

意假半0全3 ok??

皇蘇輸果兩球都輸得好撚無謂

比返一半我都好啦屌

賤種些又點撚樣

皇蘇

格流fg

施禾隊賤種 走盤當贏了 點睇都唔似杯到

皇so

西甲 06/02/2017 主 勝 奧沙辛拿 3:2(0:1)

仲有機

差d 0:3

無啦0:2反唔到啦

3-0 ok?

比返半格我都好呀

包包

皇so醒未阿 主場都可以比人炒

是但啦

3:2 ok?

同我扭一樣

睇黎我真係要帶領手足

追和都好

德國人是最狡猾的
我銀桂係到呼籲大家
投注德乙賽事時 請量力而為

快

我冇錢啦

有冇水？想聽朝食到個常餐啫

賤種些路狗半大已死

德乙點買

]
Lm

派我

施禾利。雖然輸緊一球
但我睇得出佢既傳波路線比起2世高一皮
過然係踢開作客得番黎既成果
而且我睇到施禾利班球員仲未放棄
施禾利 加油呀

包包又中柱....

劇本1:3

我我奮力追 追到沒洗追

莫狗做完終極Boss la咩?

9.5 頂實！

快啦屌

正氣紫貝

窄窄地

包包2下中柱 迫害大波

做緊

訓教 唔撚睇啦

9c -2

9C

Foul

1-2

1:2

柯屎手足真係好勁 出2中2

皇so no goal $1000

皇so反cup扮齊曬十二生肖叫

皇蘇反cup派200

Fake

皇蘇主 些路迪半大
我放棄了 你呢

fake?

而且
去到後段場波愈踢愈急
2世班球員為佐跟住施禾利既節奏
早就損耗佐好多體力
所以。最後10分鐘先係真正分勝負既時間
即係80-90分鐘

我個大波呀

me

fake 埋

lk

Fake乜撚

小妹需要大家既捐款

假希望

冇中

Fake 我屌

難分正定反

真係黑到爆

10c -1

好彩

未

頭d

皇蘇反cup派兩個100

刷得快到

屌咪撚比希望我啦仆街

以為買左no goal 秒爆

準備見證奇跡嘅誕生

20分鐘3粒可以嗎

屌你入波都要fake

我入左10 mins都無

唔撚係0:3啊

頂住啊

豬死了

琴晚基寧咸唔夠踢都反cup3-2
3個12m

迫害大波

皇蘇無下球架啦
中柱 disallowed 咩都齊

各位手足今晚d波可避則避

整個12m黎先

角球角球 快刷快刷

ok依家針

我見到好多角 手足好勁 一話派我就旺

上呀。施禾利

咁多黃牌

蘇超都玩野 注定今晚收皮

手住個細

AGGER

些路迪入波未

些狗快入

巴打用英文

有幾多場呢d波

大波未

我要角球啊,屌你老母皇蘇狗

我唔要呀我買左12.5s

大波波

正氣些1:0

垃圾些1:0

咩話。
做咩2世傳波會漂佐出去
施禾利做到交差傳波路線

原來冇買2.5大

我扭上呀

些大船起航

些半大 仲有10分鐘

西甲 1 more goal

些主其他

我些正氣

不了

熱刺大大注無問題

些10

利

皇家社會
施禾利
些路迪
莎索羅

全部同我贏晒佢

比c啦屌你老母

些路迪成季都未輸過 79分 提日封王算啦

德穴大波吧

笑死

比多粒啦 集氣

豬死

飛燕ok?

些路迪大佬 半大好不

點解咁撚廢都讓人

11c goal

皇蘇狗輸多球算啦屌你,
反正都唔撚想攻

Real so 中眉

保安封左IFC入口人流管制緊個個輪住上去

黎多粒啦

又中眉

輸撚哂了,今次真係跳樓都唔掂,88喇大家

我仲未入到IFC

羅渣士有心長期發展

博洛尼亞 fg

薩斯索羅 下一隊入球

羅渣士唔係一條濕鳩黎

西甲10.5角大收錢

當年睇live笑左

馬輸撚左勁多,波都唔肯比我嬴返小小

銀行acc冇哂錢了

買左幾場 終於中

全中3個派1000

scot sinclair dembele 呢d英冠料都屈到機
根本個聯賽就垃圾

太心急了

應該可以行樓梯上去

我都係

角球啊

早抖啦

冇心急過,全部都20 3x4咁買,都輸哂

我最後250all in左落些路油9.5s了

仆街皇蘇又-200

留名

買左今晚巴塞讓球 -1.5/2
好撚驚啊 有d後悔

博洛尼亞goal!!!!!

唔好再入球啦 2.5s 頂住呀

又輸哂了 要休息下唔賭了
各位贏多d

幾多角？！

輸到灰⋯⋯
施禾 殺屍 凱沙 紐堡 究竟四關 可以斷幾多關

黃蘇2.5大送$100比一位

OK

琴晚一早排緊隊jump ifc

大波有得派 支持皇蘇open mid

施禾尼
ＣＵＰ唔到都追個和啦

IFC再次報到，龍尾已到中環站

巴打你提一提
我再睇下盤之後買咗

派我牙!!!!!!!!!!!!!

一齊

紐堡射極唔入

樹欲巴 恭喜

...

咁開心，我又派

施禾尼追和派100
反cup派兩個100

限頭5

.......

有冇手足霸左位可以俾小弟打個尖

0:3

留

我 好冇

一齊cashed

:<1

恭喜樹欲巴 食包全格

話左 畢爾包贏硬

飛燕轉盤

Yeah

包包cashed

WONGSO CRASHED

針

No goal cashed

冇入球cashed 好彩fake

派我牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買咗讓球主客和 @1.67...

按左層樓落去買未？
利申 買左包

肥鳩派我好嗎

帶領左手足成功追數 我功成身退
再見

好彩淨係買10.5b

pm

莫b今晚唔玩了?

肥鳩又撚ME

見到d波都唔開胃

戒賭？

Thank you sir

搵頭馬出出氣

今晚唔玩

Gay

紐倫堡入波未

LAST 200 輸埋先針 反正ifc龍尾已到新界

格雷反cup 我裸跑

熱刺果場有冇人買下盤

買左大

狗也不屌上盤

巴塞熱刺利乜浦呢

去康文做尖
今晚啲波幾玩十一百左右算

施禾利追和未

12碼點飛機

派埋我

唔好再qoute張圖啦

2.5入球大得1.3 真係大炒之勢咩

屌你老母莎索 刷角啦 你老母
4連c呀 屌你老母

求派

樹巴派我

紐倫入球定定驚先

黑單好波

客都會入波架嘛

viutv新聞d女靚d

熱刺[-2.5/-3] 對 米禾爾[+2.5/+3] 1.90 1.92

唉

深盤唔玩

今晚又來屌波

施禾尼
罰球直入

又讓深左 下盤派錢

屌 岩岩下盤仲2.23緊
買唔切 屌

紐好波

上呀我扭

Allin. 下盤

？？

意甲俾多2c喇

下盤真係派錢
出線唔一定大炒
小勝都夠做

-2c

轉左盤呀巴打 2.23係2球/2球半

意甲即場10.5b?

下盤變左1.77

ok

快聲控

未買就10角了

針 頭5個跟

狗黎 之後一買就會停

施禾尼
ON99
輸一粒真係最ON9既野
屌你全家

有冇同路人買米禾爾+2.5/3

正正反反 反反正正

唔理啦試試運 搏一搏

薩斯索羅(主) 對 博洛尼亞(客)
角球大細
大[11.5]@2.02

kane正選喎

又買左幾k大

輸到冇錢

集氣

俾多2c

買左意假角細

有+2.5/3 球算好 出面轉晒2.5

施禾尼
角球絕殺佢老母啦

唔好再c啦

凱沙大未

Jump 派頭十

2.5/3 但低水 不了

好抵博，輸4粒先係輸全格

加埋足總盃不嬲爆冷溫床

些路迪果場入多2粒啦

熱刺4:0

入波

施禾尼角球絕殺叫爆區

紐倫堡下半請入多2粒

些仔入多幾粒啦

11c我屌你又輸

咁all in大波未

點解咁樣斬上去前面都唔當OFFSIDE

2:0 施禾

訓身all左 搵左經記聽日睇樓

假波

冰封角球些路迪？

俾多1c

米撚再入c呀

11.5b啊

冰啦好嗎

輸晒
都好既...
又可以停一停

12.5b跳樓

11.5b goal

12C GOOOOOOOOOOOOOOOOAL

唔冰入要入錢

手足諗住停幾耐

豬哂俾辛尼特

屌你
角乜撚

13c奇跡

仆街14C

14c

13c

好感動
終於贏

些狗開到4球派500

14c ft

飛燕諾搞咩 1/1.5 降到 1球既

。。。。

刷你老母c咩

屌佢老母，呢幾日贏一注輸一注
一心急就連輸幾注

屌你老母 1分鐘內爆晒幾注C

其實唔係輸晒....
只係...
有堆係牛熊到T+2緊
出唔到黎..
都好既..廢時衰係追數既衝動
之前起機個D仲係到

仆街無啦啦爆咁多

薩斯臨尾D角係咩事

博洛客贏埋，做咩我買哂落皇so到

1c啫諗住

唔使4c咁多喎

屌你角乜撚野我11.5s食屎狗

完場仲刷 on9

但我11角驚左好耐

一下3c

莎索 好波 刷得好

好彩有買11.5b。。。

德月 半細3串1 練心

今日幾旺

安治應該至少有半格收
飛燕都坐走盤望贏

比甲是但買三場半大

博洛尼亞臨尾係角球旗玩左成分鐘...一開就即刻斬省落條友到拎角，好似連刷左3定4c

然啦

挽留紫貝

我13.5同12.5都重注左，本身諗住JUMP

些狗求下你奇跡開大

@3.20莎角大

肥肥

屌呀 冇啦啦爆角

飛燕諾[-1] 定 熱刺[-2.5/-3] 好

畢爾包[0/+0.5]
格羅寧根[0/-0.5]

熱刺下盤?Last 200

全中派1個100當抽獎
限頭兩個

要等聽日T+2先拎得番舊錢..

Me

包包冇大波 屌你

些路迪

流浪要追和

布魯日主勝 大波膽

高蛇係邊？

些狗巴塞上身

咁深買哂

冰封些

出飛未贏過 唔出就次次中

有無手足可以入錢落我ACC

有冇人可以俾我1蚊起機

依家返屋企

搭緊的士抽籤

有冇手足可以俾個名單我唔該晒

刷c 可恥

跟左兩場比甲

1.旁證

last200買左斯巴達上盤希望起機
btw呢加都要去入錢買巴塞04

2.我

2.遺思

2.反cup子

2:神聖ff團

布魯日同安德列治 100% 贏 同大炒

4.wo

4.富田多滿子

5. Me

3.係勁
4.嘿等我變身先

5.反cup子

5.木慕公延

7.富田多滿子

唔該BB了

些仔開唔開到7.5

8.木慕公延

8花娜娜

1.旁證
2.遺思
3.係勁
4.嘿等我變身先
5.反CUP子
6.神聖FF團
7.富田多滿子
8.木慕公延

9.花娜娜

9基斯文

10.varane

唔該手足

11.基斯文

我些正氣，上盤

9:40 stop

1.旁證
2.遺思
3.係勁
4.嘿等我變身先
5.反CUP子
6.神聖FF團
7.富田多滿子
8.木慕公延

9.花娜娜

10.varane

11.基斯文

仲有無手足？

12. 迷雲黨

12. AngelayuenBB

即場報名咁正

要再留過 笑死

13.小卡比獸

8.黑名單

1.旁證
2.遺思
3.係勁
4.嘿等我變身先
5.反CUP子
6.神聖FF團
7.富田多滿子
8.木慕公延
9.花娜娜
10.varane
11.基斯文
12. 迷雲黨
13.贏錢啦西迷

13.運氣有沒有

14.大軍叔

14 黑魔導屎

由今朝馬體會 我入左波果刻 我個名就由
曼聯伊巴做 基斯文-Griezmann

手足 留到幾時 可以宜家先Lm

14. 贏贏贏

15.要讀書 不了

麻煩過濾下cd rom

成班仆街 話skip就skip仲要咁多cd rom 當我黑名單流？

15 IU好正

15 法蘭克.西

15 AngelayuenBB

14.袋墜睾揚

些仔輸波派一個500

有d第一次見

16.alphaching

16, 贏贏贏

建議巴打飛晒D CDROM...抽唔中我唔緊要 唔好CDROM就可以

係

好多人名都未見過

凱沙入未？

有冇新名單啊 我cap埋圖wo

些仔入多粒啦屌

]1.旁證
2.遺思
3.係勁
4.嘿等我變身先
5.反CUP子
6.神聖FF團
7.富田多滿子
8.木慕公延
9.花娜娜
10.varane
11.基斯文
12. 迷雲黨
13.贏錢啦西迷
14 小矮人矮小

所以我都唔留了呢到無人識我

些仔呀

大家留意番

些仔快輸

米禾爾大船？

唔好呀

又Titanic

有人買咩？

玩即場

熱狗3-0有無難度

屌你老母些仔俾多粒啦

15.運氣有沒有

16.狐迷子

呢個真

就依d 巴打

1.旁證
2.遺思
3.係勁
4.嘿等我變身先
5.反CUP子
6.神聖FF團
7.富田多滿子
8.木慕公延
9.花娜娜
10.varane
11.基斯文
12. 迷雲黨
13.贏錢啦西迷
14 黑魔導屎
15 法蘭克.西
16, 贏贏贏

單邊12飛燕落

迷雲黨邊個

仲話蘇超班霸 垃撚圾

代咁多位手足祝福你及多謝你

炒佢老母啦

17.巴迷子 我呀！！

whynotme

些角升得咁慢

大家鐘意基斯文定伊巴

些1-1

好似去撚左乞兒兜

18.覺得自己好好笑

格流下盤GEL得了

些1:1

巴迷咪爭啦

Goal!!!!!!

凱沙被禁屌

車路的係狗

輸埋佢

買咩

些 害死幾多賭仔

飛燕10

角仲要封埋

樓上條4串5 輸慘了

今次仆街了

些狗

快d入多粒 賤些

和好似8.幾 70分鐘個時

斬牙

比角反杯啦屌你

些路迪賤過狗

成個下半場係度玩

比勒

單邊12飛燕諾

入多粒過下引啦

係你喇
留tg 聽日入

格流上呀

買左飛燕 國米

些反cup好嗎

買咗1:0
2:0波膽

買左-1

17. chico

些 咁都冇十二碼

GOALLLLLLLLLLLLLL
TG:a928024334
多謝巴打
同埋多謝一眾同我一齊抽既巴打

睇嚟今晚要贏波派下錢先得 有人講過派一二百會收番幾千

係禁區裏面打人

Who is that ching..

玩出事了

100%假

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 讓球過關 4x5
細節
星期日 32 國際米蘭(主) 對 阿特蘭大(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.08
星期日 34 基爾禾(主) 對 安玻里(客)
客 [0/+0.5] @ 2.14
星期日 36 佩斯卡拉(主) 對 烏甸尼斯(客)
客 [0/-0.5] @ 1.99
星期日 38 史浩克04(主) 對 奧格斯堡(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.94 $40
金額 $200.00
如果全中唔斷關（贏半格照計，輸半唔當全中）
送$150比一位，再送$100比另一位

底豬

Liverpoolson

LM支持你

如果留變身先 我後一個 結果就唔係咁

飛燕諾9.5b

係變身 始終都係變身...

飛燕角細賭仔睇路

正氣飛燕仲唔刷...

似開角細？

屌爆你 仲咁能串

屌 哂依度所有人

我dllm 變身 又中

WHY個LIST冇我既

熱刺[-2.5/-3]

大船已死

些路迪咁都開唔到大

頭先all in位巴打？

可能 但飛燕十場8大

1粒都冇

Lm先

2:0

派錢就黎要開個分流post 都無人講波了

2:0刷唔刷c架...

比佢入咁多 實唔刷了

變身
我想飲益力多

個名由曼聯伊巴做基仔之 買咩中咩

25

掛住你

Goallllll 0:1

🍔

海登goal

基仔比曼聯收購到時見

凱沙反cup ok?

垃圾 不了

刷角啦飛燕

仆街 凱沙無啦

先前頭十lm嘅巴打 幫手集氣 刷角

挽留我啦

入左飛燕力多

比甲開半大啦

返到屋企了 有冇手足掛住我